一句到尾，五月天定蘇打綠

:MayDay
:SodaGreen

Push

又要自己推

五月天首首歌都一尻樣咁

利申 蘇打綠fans

正評不解釋

兩隊路線都唔同
btw sodagreen

五月天會厭

蘇打綠唔會

Exa7tly

蘇打綠以一票之差微微領先 我投既

一唱live就見真章
票投蘇打綠

熊熊兒童合唱團

may day啦 首溫柔同不願你一個人唔錯 不過都係兩舊屎

其實係兩種完全唔同style
利申:兩隊都ok 鐘意mayday 多d

mayday

25:31 比多啲負皮我

得罪講句,識聽一定係聽蘇打綠
編曲鋪排同玩既野夠晒廣,夠膽玩d唔主流既野
五月天就呃下細路仔就得,不停sell熱血青春
編曲套路次次一鳩樣,好撚悶
最重要就係掛羊頭賣狗肉同hardsell自己有幾rock

偽熱血vs偽文青
31:38

推上熱門討論

蘇打綠冇得輸

呢排狂loop 14年台北live

好撚正

無眠台語版唔知唱乜但係好正

推

推你老母

皮已負
唔講歌 畢竟風格有分別
淨係唱功都差得好遠

你現在想著誰 有沒有和我相同的感覺

-26 我仲以為 香港既人 中意5月天多啲添

我

細個時鍾意五月天，不過聽耐左後期完全商業化，一啲feel都無

竟然仲未有人拎Sodagreen翻唱首Creep出黎屌

利申：蘇打粉

上utube聽完 到底我聽左啲乜

無眠

五月天主音唱歌完全唔掂
D歌路又悶
雖然我個人都唔太鍾意青峰掂唱腔
但其他方面都贏五月天

以前係高登負皮應該一面倒
睇黎呢度都幾多五月天fans

以前居然都有post問過既咩

無眠台語版先J出血

蘇打綠

咁撚少負皮 lihkg真係少人

負皮

皮已負

問題係，k房好少會點蘇打綠，太難唱

調key無難度

蘇打綠無得輸
覺得五月天啲歌有啲單調